[求推介] 11/12月 5日左右 一個人獨遊

年尾想去幾日旅行
希望大家推介個地方比我行下睇下
日本台灣較熱鬥o既都去過 所以盡量唔想
泰國/越南有諗過但好似岩一班人去多d
韓國獨遊係咪個好地方?
請比意見

泰國 越南獨遊仲正啦，識外女女，食下女女

real?
但我兩度都未去過會唔會難handle..
而家睇濟州島好似都OK

越南要搞網上簽證，泰國方便d

去北韓比較好 宜家冇咁緊張

咁research 下先 泰國唔諗住
越南幾個城市 5日行程點plan 好？淨玩一個？

北韓不了 未夠膽

峴港+會安+順化 or 芽莊